九樓飲冰室 美台撤限，拜登好頭痕／ 拜登兩難，推翻決定需要有極好理由／ 台海打仗並非不可能，甚至蔡英文任內是最好時機？

九樓飲冰室
美台撤限，拜登好頭痕／
拜登兩難，推翻決定需要有極好理由／
台海打仗並非不可能，甚至蔡英文任內是最好時機？｜
2021年1月11日
九樓飲冰室 | 第二節

香港花生
220K subscribers

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: